有冇 Day trader 輸到懷疑人生 ？？？

舊時恆指上上落落，妹下妹下果陣，
發現到個 strategy 做埋 backtest ，
發覺Day trade 可以賺到錢
果陣真係有諗過做咩要咁辛苦返工

自從1月後，個市係咁升升升，牛到仆街
同舊時果種 pattern 唔同晒 。。。。。
我以前 day trade 果套 strategy 即刻失效

仆街，
終於知道點解有d人寧願返m記都唔day trade

無

真

你有 day trade 咩

咁快失效? 你backtest左幾耐先

年半

五年起跳
十年保險

backtest可以預知未來?

太短啦, 年半一個週期都未必有, 要耐d

今年恆指個pattern 好似唔同晒

宜家仲易玩 日日call

你唔係日日開post 贏大錢咩

正股長線投資係賺緊
day trade 我都有玩
但1月後開始唔 work

珍

你都傻既
跟大媽買跟北水買
月月搵一星期就夠唔洗做啦

變左你開

炒上炒落，結果都係輸俾VOO或者QQQ，有乜意思？

哪有錢

咁你就拎返day trader去長線囉

真...
day trade 黎都晒氣

Ching u 岩

又撚散戶，咁樣好咩？

day trade 好方便
day trade 有屋又有面

買升你都可以輸？
你去驗下智商仲好啦

樣樣style都有人賺大錢，搵個適合自己嘅最緊要

我第1次去賭場 撳撳撳就係咁嬴錢
都諗做咩要返工
到下晝已經輸返曬仲有凸

on9用熊市backrest,係牛市緊係收皮啦

有冇人知現今世上有邊個知名有錢人係靠day trade致富？

本身諗住呢個人係我

月底上32000
call完等收錢就

大牛市就坐價啦
仲day trade 做咩

Day trade買咩？股票，期指，定期權

On9買長d data做backtest啦

day trade都返工有咩分別
係咪要MON實?

同

Ching透露咗年齡

???
???
???

好多daytrade一兩個鐘就收得工

開市買1833 6060而家放咪搵到錢囉
你渣啫

贏左就係
輸左就忍唔住ot追數
隨時愈輸愈多

day咩trader 講到咁pro
職賭就職賭啦

睇多2本外國炒野書先
我都炒過
真係唔係日日都有機會比你炒
我以前同fd炒期基本真係長期坐係部機係到等機會，等到訓著
先有機會博中當天既大浪
有時成日都可以冇位，仲要就算有有機會要掃你幾次出場，先賺到

股票另計，我覺得極短線可以
同埋長玩真係會有盤感
不過真心係好反人性
因為風險管理要做到極致仲要不斷小止蝕去靠一次大浪賺番（極致紀律）
但最後放棄左轉左去玩股票

職咩賭 講到咁簡短
職業賭徒就職業賭徒啦

Day trade多D其他野啦。

宜家直接北水一嘢隊落嚟，有撚patterns咩

有咩炒野書推薦

其實冇咖
用10年test會favour 長牛市贏錢既stratagy
用年半test會favour volatile市既strategy
視乎未來個市係似近10年定近年半
呢點都係要human input

師奶買正股都大賺
你就左度右度d 19 strategy都輸錢

tools and tactics for the master day trader
（1-2）
股票幽靈
亞當理論
股票作手回憶錄操作版
夠晒
睇晒呢啲先，雖然仲有好多

樓主，我試過
仲要backtest 10 年data

巴打睇譯本定原文

Day Loser

樓主假膠嚟 唔洗理佢

至從5號仔仆左街 2019年場運動開始 已完全轉向美股 價位睇到 如事每月返工出糧 回落再買 長線正股 投資未來 賺多幾年人工 風險又低

呢個市買完去訓覺/netflix
每日起身都多十萬八萬

day trade唔過夜其實長牛定波幅都應該一樣

呢條友睇過 內容唔夠精簡 每條片又臭又長

秒撚左

你 YTD 咩回報率？

同感
大概十二月尾開始變哂

PS 呢到好多大學生無料扮四條
但一睇內容就知根本冇炒過

本幾大？

我睇譯本，因為係得簡體字 （無謂比人笑）
即係英文果本，因為冇繁體書商肯買
不過真係有用

不過你可以參考一個心態，輸係平常，可控制，贏係 bonus，不可控，但可精進
同埋我唔all in 快止蝕 鐘意細注 但愛加注

其實想做 day trading 搵食嘅係好 L on9,同出日薪無分別，今日贏到錢唔代表你聽日會繼續贏，又要對住幾個 mon, 日日係咁隻眼點頂得順，仲要有機會輸錢，打工至少唔會輸

你正股贏咪得囉

4m貨,2m cash

為佢着想，希望佢早啲輸甩褲，放棄以 day trading 搵食呢個志向，正正經經搵份工

勁

依家回頭都仲好,成日覺得Day trade 睇圖之類好on9

你係咪張圖幾十個指標個d人

殊 ! 唔好阻住人地搵食 !

I know that feel

Day trade 3個月 賺1倍路過

3年後再入嚟留言話俾人知賺左幾多倍喇咁

正常嚟講未輸到懷疑人生就要停手

支牛大數據作怪，你信唔信？

如果Back test 年半
以為唔改就可以用一世
咁其實抵輸

其實係咪真係random walk

其實一樣。forward test 完得就用唔得就唔用，其實都係overfit 緊

人地講緊algo backtest 咗都唔work，你就講緊手trade 唔訓著就會work

人地成team phd做既野唔好FF自己fit下data當做到啦

牛市有牛市strategy. buy and hold

係咪 info bias 左啊

只信價值投資

咁即係個策略出現左問題啦？
backtest係岩
但有啲野你本身冇經驗落市場，判斷同實戰
同埋要跟好多經驗去諗
但最後back左就一定贏？
大把因素啦
最後咪都係風險管理

睇清楚我下面所講野先再講野啦，手trade

你自己唔順勢買關人撚事
次次都同一pattern咪人人賺錢
梗係會得閒轉下嫁啦

但係嗰個 Shiba day trader 日日贏喎，仲開哂 live 咁

岩啊
有FD公司隻FUND 3個PhD 隻Fund algo 一年39% return

Ching勁嘢

我backtest左20年，再玩左2見有賺先敢全職daytrade，巴打你好博

你要有佢咁大個本再算，要下下玩成千股升一蚊就放先做到
如果唔係賺得好少

你唔咁講我都唔醒起呢首歌有番咁上下歷史, 應該係岩岩興微波爐果個年代

你講得出訓著關事就知你on9 la

我從來冇話關事喎，on9仔
我地set撚線要長時間等
有時做剝頭皮Tarde又同你講咩，膠手
炒完港期再美係可以十幾個鐘長跑

未聽過有人day trade 發到達
如日中天派 最好

你連上落市同單邊市都未識分

開市跌即刻唔入 收市高位放 仲正過長揸

你原本都好有錢啦

做night trader易賺啲

每日10%有幾難？
唔識玩唔好學人玩

台灣中文版好似係呢本，但買咗兩年都未睇

美期呢一兩個月唔多好day trade，成日百幾點盤整妹黎妹去震走你，反而恒指呢幾個月day trade易賺錢

發達唔係靠乜春策略, 就算今個月你PNL爆升, 除非你即停, 否則長遠守唔住都係哂氣. DT前先學好風險管理, 學識左就算勝率得5050都會陰DD咁令你PNL增長.

Volatility都唔同啦

期指？

應該係，睇下

MM

呢排恆指同bitcoin指數好trade d ，每日既波幅都夠大同順 道指上左三萬一之後都鳩鳩d 波幅好窄唔多岩day trade

對自己個model咁有信心

道指上完之後完全唔識跌
直到上星期狂升 升升下又穿 又v 依家v都唔v
坐到我日日無教好訓
啱啱接觸期油 比個大棍嚇一嚇

賭場計好晒expected value係佢贏, 你長期同佢賭輸硬

佢買 1mil 賺 100k 都有 10% Gain 證明識炒

day trade 港股冇乜肉食bor
定係你玩埋option future?

試下研發下有無其他策略，每分鍾都要睇住個市好辛苦 當初玩daytrade貪佢每日一個鍾到就食一百點收工 ，之後週期唔同套策略就唔多掂了

Day Trade同賭錢有閪分別
好運緊係猛有得食
但有時一開波插一野,你以為會Deep V
點知V到一半再插多野如果你買得多已經坐撚死你
加上有時新經濟股好撚鍾意玩野,無理頭鳩跌你5,6%
買得大已經輸到Jer仔痛

係.. day trade 變左whole day trade好辛苦
放假都要睇住 美國又要夜晚先開市

係 坐撚到好辛苦
心理壓力又大

今日好例子,你點Day Trade?
一日就已經輸撚番哂有突

多謝你

坐坐坐 試過幾次反手左一巴右一巴之後
唔夠膽低位再入 好彩坐完又諗 如果反手就賺啦
你講得啱 根本係賭錢